突發 ming仔IG宣布反送中

达哥呢?

好關心時事嘅Ming 去邊？
反送中遊行囉
第一youtuber 依然是ming仔

書展唔出書啦？

达哥高下立見

大J✅
Mingjai✅
達哥🧐🥴

大J都反？

早兩日拍左條片

达哥準備緊點樣開台個陣sell隻大陸手遊俾班傻仔啦

佢加拿大國籍好似係

屌 好撚感動 又subscribe翻了

完美世界M

但啲人話佢去咁美國喎
利申：無留意佢

Haters gonna Hate佢美國好似有啲遊戲展要去

佢呢啲KOL咁沙卜拍條片出黎呼籲人去遊行，我覺得係好過mingjai事前唔表態，當日先出現。

咁达狗有冇表態